De koning soort ruches, en zegt: "oor hier, Bilgewater, wat'r u referrin'?"
De hertog zegt, mooie stevige: "Als het gaat om dat u misschien laat ik, wat was _u_ ?"
"Shucks!"
zegt de koning, zeer sarcastisch; "maar ik ken--misschien was in slaap, en niet weten wat je over had."
De hertog borstelharen tot nu, en zegt: "Oh, laat _van_ op deze heeft onzin; neem je mij voor een schuld' gek?
Vergeet niet je denkt weet ik wie hid dat geld in die kist?"
"_yes_, sir!
Ik weet dat je _niet_ weet, omdat u gedaan het zelf!"
"Het is een leugen!"
--en de hertog ging voor hem.
De koning zingt: "y'r hands off!--leggo mijn keel!--ik neem alles terug!"
De Duke zegt: "Nou, je eigen, eerste, dat je _heeft_ verbergen dat daar geld wil geven mij de slip een dezer dagen, en terugkomen en dig it up, alles voor jezelf."
"Wacht jest een minuut, duke--antwoorden me deze ene vraag eerlijk en billijk zijn; als u geen geld, zeggen, en ik zal b'lieve en terugname van alles wat ik zei."
"je oude schurk, wist ik niet, en je weet ik niet.
Er is nu!"
"Welnu, b'lieve.
Maar mij antwoorden alleen jest dit meer--nu _niet_ git mad; je hebt het in je geest haak het geld te verstoppen?"
De hertog nooit gezegd niets voor een beetje; dan zegt hij: "Nou, ik kan me niet schelen als ik _heeft_, wist ik niet _niet_ het geval.
Maar hij had namelijk niet alleen in gedachten, maar u _gedaan_."
"Ik wisht ik sterven nooit als ik het gedaan, hertog, en dat is eerlijk.
